[戰曲]LMF 揸緊中指

妥協最後 失敗者只會係你

Microphone check one
戚起耳朵聽真
清晰既聲音向你腦袋進軍
一直都知自由係 要去捍衛
不惜一切就算我地依然持於人世

奸商加狗官最叻係搵旗祭
事實擺在眼前就無扭彎無得蒙蔽
強勢未倒下 頭臚未被斬下
有法治一日 我哋依然不怕

迫不得已大懶堂要出黎申張正義
但係呢首歌既內容並無牽涉到政治
我話你知 個世界越係咁講
我地既思維就要更加要懂得開放come on

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像咁易

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要勀制
會帶黎公平 肯定壓倒一切

屈服於錢幣唔怕照肺
見義貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 持續性繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世

我知道世事冇絕對既對與錯
但係我 亦無需要對號入座
我憤怒你無需要大驚小怪
亂 咁報導唔可以當做表態

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像咁易

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
(為 平等 一個Freedom)
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理

為 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲

為 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指